依幾條日本妹係？

頭三張 白石麻衣

都算日女團出到個靚女

最尾係葵

禾條女

第二條女呢

最尾喺kaho kasumi

G

係葵

西野七瀨都好正

all g

No la 差nine streets

好多乃木坂fans第一眼都係鍾意白麻
然後先發現最愛係我七

唔撚喺呀，最尾喺 香澄果穗

Lm